上一輯「美女廚房」最好睇嘅係鄭中基同阿Kit嘅互動

呢一輯簡直拍馬都追唔上！

你upload 嘅?

周中呢

如果第一輯嘅殺手簡係周中，第二輯就係呀Kit!

有冇手足覺得阿kit 幾有氣質

老婆一流

周中抽水先好笑

雖然唔係話靚，但煮野咁叻已經加好多分

阿Kit有d似廖碧兒

有一集鄭中基讚呀kit嘅評語好，話周中嘅評語好差，話依一集好想被周中睇吓，真係好正

係好似

我覺得佢幾靚喎

周中先好笑

Amanda S果隻，錫埋變10分

仲有周中

周中d有味對話好笑好多
Btw kit 十年前正好多

唔知佢地個有無卜過野呢

阿KIT隻手唔郁係講唔野

嘩佢今年幾多歲
重咁後生既個樣
睇ig 靚過以前睇美女廚房

愈來愈有女人味

有集牙kit發火

咩事發火？

女版黃飛鴻

農夫學佢啲手勢

因為有 kat

你睇返佢開果d post
個個post都包條片

比錯負皮

呢排都係咁追返

食甜品好撚好笑 咩先甜後苦 比吳嘉樂同花之戀搶黎食 雖然有夾但好正

邊到有得睇返

唔係話好靚 但好有老婆feel

當年鄭中基要溝我估都溝到

啲聲效加好多分
第二輯反而缺少左

另外好難搵到個比鄭中基更加適合撩女仔得黎好笑又唔太令觀眾反感既主持

有啲似鄭中基老婆

我覺得佢影片靚過硬照 真人一定好有氣質

以前真係睇住d評判由唔熟到同班主持fd到乜咁 個chemistry 愈黎愈好 同主持玩埋一份 好有節目效果

好鐘意啊kit 佢好有氣質

睇得出佢真心鐘意煮嘢食，又好好教返啲嘉賓點處理啲食材，會學到嘢

有無周中合集

其實佢兩個做新一輯主持都ok

佢地做主持，無人做嘉賓

Tvb 要捧龜頭bob做綜藝王

宜家睇返
鄭中基個時明溝佢啵....

記得有一集鄭中基禁住kit隻手

其實果時Ronald係咪同緊呀sa一齊

求周中合集

叫龜頭bob 食屎啦，聽到把聲就覺得煩

想問下個個都比十分個個係邊個煮

係咪車婉婉

睇完 好想要周中合集#

淨
係呢九分鐘都笑到仆街

有無地方有全集美女廚房重溫 屋企個mytv super都冇

蘇玉華

咁又幾sweet
有啲龍咁威果種感覺

周中又係無得頂

美女廚神

唔知佢地仲有冇聯絡

真係好老婆feel....

啊kit真係世界級正

睇片笑起黎好靚
但係點解ig d相影到成個賓賓咁

唔記得係唔係黃秋生黎果集 佢有落手切野
佢刀功真係好勁

我用上網版有

片尾周中個look

周中真係狗公到

美女廚房成個靈魂真係鄭中基
嘉賓又明顯係佢人情牌
笑位又幾乎係晒佢到
同班師傅互動又係佢
新果輯根本tvb圍內打飛機

睇佢ig近照 過咗咁多年睇落仲索咗 仲做埋人妻

點解d廚仲好過班主持
周中 kit

佢都幾似而家鄭中基老婆

鄭中基始終有種親和力

呀bob你見佢個樣已經唔開胃
又唔識搞氣氛

點解tvb要捧個倒米既？
搵森美都好過佢啦⋯⋯

有冇周中版

琴晚先睇完

我都覺

森美做應該都唔係好夾
不過都好過呢3個

以前睇係覺得kit似容祖兒
塊面都係比較方

師傅 乜生豬肉食得架咩

好想睇

新一輯一個笑位都無，主持嘉賓又唔敢講野
比條撚咩

得~ 比人砌呀嗎

掛住周中

記得有集煮蟹 周中同煮出黎果條女講 你隻蟹啊？

鄭中基真係成個節目嘅靈魂

周中先最出位，阿kit同佢有個反差係到，呢下妙

啊kit再正經都比鄭中基搞到唔正經

大哥做嘅話其餘兩個會變長期下把

個term係話食完第二個煮個隻蝦舒服好多
根住鄭中基就串周中平時都唔知佢講乜鳩

夾多隊公子會出嚟
不過算啦，都數唔到無記堆親生仔有邊個係得

化左妝姐
ig有素顏喎
負皮我啦

所以話連登仔成日怨靚仔先溝到女咁

但鄭中基呢d玩得既根本好多女會鐘意

反而方力申呢種靚仔又體育天份但小氣既冇咁受歡迎

最近睇返,好似係鄭中基聞到D蟹臭,之後問周中點搞,
周中就話: 唔臭就唔係蟹啦

平時周中就餵開我嘅

有集整左d好難食既
之後呀kit唔知話ok定唔太差
之後鄭中基話你食屎應該都冇問題

周中先正 有集幫李籠怡劏龍蝦放尿
李籠怡問啲尿喺邊度
周中：啲尿梗係係尿袋度

淫kit

話冇都唔會有人信

森美繼聰
坤狗下把
效果應該仲好

全集喪屌偽毒

兩個大哥狂質佢食屎

kit幾歲? 睇佢ig塊面好似瘦左咁

kit前年結佐婚啦

笑死我

:我地有好多次合作㗎啦之後,你都唔想我地啲關係搞到好似同周中咁樣㗎
:係點㗎？
:平時佢就餵開我既
:我地今次自助餐
:本來我呢到冇粒青檸既 啱啱食左咁大舊檸檬 唔洗啦

:你講嘢真係好聽
:多謝
:你食嘢個樣呢同周中好大分別
:多左個嘴？
:佢？佢好似有幾個嘴咁樣

:啊蝦舒服好多
:個蝦舒服好多啊 咁得啦
:呢啲咪真正煮嘢果啲形容詞，舒服，係鹹就鹹，睇下周中都唔知講乜，我希望佢睇呢幾添啊

真心覺得如果搵張繼聰做都唔錯

要close up 食相

比人封殺在先

有冇周中睇

衰咩

而家星期五朝早rthk二台有阿Kit

電影公司和TVB之間問題，佢無辜的

應該有架, 唔係去綜藝搵
要去飲食節目搵

應該農夫襯美女廚房嘅 style 少少

受過專業訓練既果然唔同d
食屎得唔得架你

覺得佢有少少似gin lee

農夫呢d太特登整個gag引你笑

無鄭中基個種自然

森美夠mean

睇得多開始厭

原來係咁，成日摷唔到 thanks

好想viutv請鄭中基拍住杜汶澤拍返一輯 一定勁好睇

好正

Rubber rubber rubber!

真係好好睇

個樣中上加煮野叻真係加哂分 普遍港女唔好話叻唔叻 要佢煮已經懶得煮

比我揀我寧願要個樣唔算最靚但好似佢咁順眼加識煮野都過要個女神樣但唔識煮野既

其實鄭中基係撩女仔個種搞笑

農夫玩開字gag又唔同⋯

但點都好過呀bob

呀bob 又黎moon post俾負評

樣 ok 啦，順眼，但煮野一野，屌得過

29:50

哇！！！！！

佢拍戲係爛gag d，但做呢套真係幾好笑

鄭中基套龍咁威，
係周星馳打後唯一套過得去既笑片，
之後都冇第二套了

都會好睇過而家

鄭中基講野加埋表情仲好笑

事實證明溝女唔洗靚仔 係睇把口

食屎果到真係勁搞笑 鄭中基

係

啲甜蜜嘢流到仆街 你越嚟越似周中
原本想睇少少 結果睇哂

周中仲好笑過而家嘅主持

好飲過滾水囉
豬肉生食都得架咩？得，俾人砌囉
啲反應好好笑

6:46
餵完鄭中基，個揸實拳頭嘅樣好正

香港有邊個節目既大廚嘉賓要搞到周中咁做下把位

周中係如來法祖level

睇得出阿Kit經歴過4個階段
一開始拒絕餵鄭中基
之後半推半就
跟著開始欲拒還迎
最後放開哂主動出擊

就好似少女成長一樣

其實張繼聰真係可以頂到鄭中基個位
有親和力又搞笑自然
係tvb戇撚鳩雪鳩人
搵龜頭做真係睇都唔想睇

難d 以前嘅鄭中基望到佢個樣已經想笑

有集仲著吊帶裙

上面條片有

鄭中基真係諗唔到咩人可以取代
張繼聰係搞笑同轉數快
但覺得佢對女仔會留情唔捨得踩得咁盡

林敏聰最好笑 迫個細路食

咁明張目膽

我覺得佢以前靚女啲

而家連bilibili都冇得睇,之前仲有兩輯原裝

有喎

鄭中基起碼都扑左百幾q 先交返比佢依家個老公😂😂😂

有第二輯
好似無左第一輯?

鄭中基真係好正

D位唔會太過火

成個TVB應該無人夠膽擘大對眼望住女仔對波食野 係鄭中基先得

似上去玩多過開工

係wo真係有
上星期六想睇唔見左

mytvsuper有哂，睇緊

農夫搞笑好夾硬
唔似鄭中基咁自然

劉以達果集當年已經笑到仆街 今時今日睇返一樣

張繼聰應該唔會做啦，佢好似同老婆都係食素

都唔至在份糧啦
如果依家比佢上去玩多次佢唔收錢都得呀

唔係wor, 我啱啱search 都揾唔番第一輯

有冇精華片段重溫

可能之後有人upload掛

其實依加冇左d專做賤賤格格type笑星

琴日先睇完
不過無左第二集

林敏驄 不過佢係真係賤格 唔係專登做

都上兩代
新真係好似冇，個個都想keep好形象

公子會火火個幾個囉

暴龍哥

張繼聰已經食返肉

20180424
謝安琪指老公張繼聰曾有4年全素食，因現正為新電影角色準備接受重力訓練，暫時要配合食肉。

去到後期誇張左d

其實佢係演技好，你誤會左佢

其實鄭中基+林敏聰+龜頭bob呢個組合應該幾好
林敏聰同鄭中基兩個fd底又夠mean 肯定大量火花
龜頭bob負責比林敏聰摑

阿kit明顯整過容啦

鄭中基+林敏聰+珅哥

森美

kama真係好正

又森美呀？

做佢隻狗日日食狗糧
做佢隻仔日日食佢整嘅飯

整容

11分鐘鬆d有阿kit 好撚正

個個話因為鄭証明溝女
唔洗靠樣有口材就夠
都忽略鄭係有錢仔呢一點
佢乜柒都無正係有錢都屈機啦

好人妻feel

睇佢ig新post會上第三季一集 好想睇佢又好唔想比tvb呃收視

好似琴晚上左